一朝早就成版話張超雄係同路人 睇到想嘔

今朝成個連登一大班人帶風向，屌柒懷疑張超雄嘅人
發覺佢地最中意就係話你分化，話泛民係同路人
一係就話槍口一致對外，唔撐建制就一定要撐泛民

我想講
你地記唔記得張超雄係乜嘢人，做過d乜嘢？
你泛民出嚟企狗面前幫你擋幾下鬧下狗你就當人同路人
咁其實佢到時做乜都得㗎喎
你話呢個係劇本一早夾埋我都唔會意外
反正泛民最中意就係賣香港

呢個世界唔係非黑即白，香港唔係只得建制同泛民
我明你地不分化嘅意思，但有無諗過，泛民其實只係另一個建制？
我唔係想分化，我係想講搞政治唔好咁輕易信人
唔好下下話佢係同路人就攬佢，佢表面上係同路人，但暗啞底佢可能唔係

不分化不割蓆唔係咁樣用

一定唔可以開先例！

推

收皮啦 屌你老母 分化撚

BLOCKED

負評，上一頁

你睇下你自己？邊個先係分化撚一目了然
你想我收皮，比d論點嚟啦
泛民狗唔係咁易做㗎
你咁hea，我同你上司投訴你等你一毛都無得拎

傻閪先信犯民

佢地家陣話你唔撐泛民，你就係撐建制
非黑即白

終於有人講正常野

要追究唔係而家

有普選， 政府議會向香港人負責，點傾都可以

由頭到尾 成個運動根本唔可以比泛民帶頭
一帶頭就出賣自己人
莊閒要分清楚

你on9呀？你識唔識字，無人想追究佢做過嘅嘢，我係用佢做過嘅嘢話比你知你咪撚信張超雄呀！

真係痴線的
明明而家成板都喺度屌
總之屌親泛民屌親張超雄就係熱狗就係陳雲就係三毛
完全冇人提佢篤灰同喺立法會擋住義士

咁樣係泛民打手同三毛聯手帶風向支持張超雄帶頭推修訂
咁講仲接近事實

泛民狗到依家都只係想cash out變選票 由之前既血債票償 到依家唔敢講
然後依家又想出招

成堆打手顧住推自己d post？

明明張超雄就係個分化撚

如果通過左佢個方案之後
政府之後是但加個副例包埋中國同澳門就得啦
分批上市之麻

明明以前特事特辦都行之有效
台灣方面都要求繼續舊有機制

啱呀
都係嗰句，信泛民係on9

唔信既
自己入黎睇下佢既方案鬼唔鬼啦

［唔係分化］張超雄單次移交要思考嘅幾個問題

啱

推，請大家不要on9

同你個名一樣 傻人發現案

估撚到有人咁覆
垃圾一毛有point嘅就比，無就過主啦
你先係傻人呀

而家香港人係同泛民綁埋一條船
割佢就只會大家一齊死
有咩質疑嘅可以擺喺心裡面先
過咗眼前呢關先再慢慢計

721見

我覺得以後出任何有關泛民嘅post，唔打任何comment 就咁俾佢地自己睇，睇下佢地覺得ok唔ok

樓主其實都講得岩，但敵人既敵人就係自己友，大家現時目的相同嘛
但希望大家都唔好盡信泛民

都要澄清下佢個方案幾有問題
一陣大家都唔出聲反對
政府又借勢行就pk了

算吧啦樓主 佢地唔會聽㗎啦

幫手消毒

分化撚！

睇咗咁耐 你可唔可以俾啲證據例子嚟睇下
一味係到踩點說服人

張超雄，民主黨，我仲需要比例子你？！

我以為呢d已經唔需要講，係common sense嚟

岩岩開記招解釋

1.單向性移交 只有香港交去台灣，不會由台灣交香港

2. 呢個係私人草案，佢隨時可以撒回收訂

咁你係咪已經做好準備出嚟選喇？

搵交嘈就過主

有心睇分析同討論就入呢到

講得好啱，我真係準備選

支持 認真 但你邊區

又唔係你個post 我覆人咩關你咩事

Exac7ly。

連登真係好多五毛。

泛民有哂前科鍾意關鍵時刻出賣港人，呢d唔係分化，係事實。

不分化係講不分化義士同行人。政黨？佢地動機同行動唔同，所以佢地幫我地就讚，出賣我地就要屌，就係咁簡單，所以今年的活動冇大台冇領袖就係為防再被出賣。

唔好認政黨尤其泛民為朋友！當然，面對建制佢地自然係盟友，但僅此！

屌你張超雄！

721見！

exactly 話你 分化 熱狗
2019仲信泛民

笑死真．香港人咩？為咗唔想俾五毛、共狗帶風向，就默認「和理非」腥講人（例如張超雄、林卓廷）做大台？？唔係呀嘛！！！
連登仔唔記得咗「佔中」係俾犯民嘅左膠行為搞彎咗咩？

真係好撚傻好撚天真

2019 仲信熱狗

我唔信泛民 唔代表我係熱狗
完

唔撚信泛民唔撚代表我信熱狗。

總之邊個幫手就讚邊個。信？我只信抗爭！